境內機構對外擔保管理辦法

一般黎講 借戶係香港公司 擔保戶係PRC公司 如果進行內保外貸 需要去外管局辦理對外擔保登記表 有十五日時間
如果唔係私自對外擔保係違法

又係伊巴話你G

長知識了

艾雷恩 啪啪啪
艾雷恩 啪啪啪

刷啊

刷角

主隊 唔好入完球 唔刷好啵

6.5再升水就補多注大注啲

2日夾埋豬左4k了

訓先 葵 cccccccccccc

準備入6.5

今日好多場都大c

艾雷恩 啪啪啪
艾雷恩 啪啪啪
角呢？無角點入波

1c
半2,3好啦
半1幾邪

希拉快撚入波刷c

得返20買埋big c佢屌

入波啊 我串3x4差你咋

入多兩球刷多9c

下半場先啦...

法蘭克福都有即場

半場前一定連刷三隻 信我

刷c啦希拉爾

你今日咁夜既？

艾雷恩 啪啪啪
艾雷恩 啪啪啪
唔射你 你唔識驚架喎真係

以沖涼巴之名 去沖沖涼先

比多隻先啦，唔好半場一oe呀

14C 好波！

揾角球雨講好似好d

比多隻c la plz

CCCCCCCCCCCCCCC

劇本？
37分鐘會有多個角

ky see you tmr

ccccccccccccccccc

今日買c買到窮 指意佢架啦

你走先我掩護你

2c

召喚角球雨

CCCC

6.5 1.92

就入你ng!

左刷刷 右刷刷 兩邊一齊刷Cccccccc

6,5未足水又有c

入唔切

蘊藏住黑暗力量既角球
係我面前顯示真正既力量！
契約之下，眾巴命令你立刻，解除封印！

岩岩仲係到諗..點解客狂攻1C都刷唔到返黎

角球雨keep going

Give me ccccccccccccccc

中二病？

變身做小櫻

我屌

如果真係開到8.5奇蹟黎

雨1:0雪櫃

有咩大場面未見過

點會 無8.5我射撚死佢地

9.5

CCCCCCCCCCCCC

半2全11經常發生

咪係 14c完都係奇蹟啦岩岩

頭先紅鑽半2全9

未撚驚過 自從04個晚之後

3c

咪臭係

岩先14c又係

睇錯

刷C啊刷C啊

冇買，戒賭，幫大家叫下

角
角角
角角角
角角角角
角角角角角
角角角角角角
角角
角角
角角
角角

入波刷c啦吊

6.5

召喚連c雅

艾雷恩 啪啪啪
艾雷恩 啪啪啪
無角點入 屌你老母

客ng please

cccccc

艾雷恩 啪啪啪
艾雷恩 啪啪啪
唔射你 你唔識驚架喎真係
跑啦

推慢少少
樓豬好似瞓左

cccccccccccccccc

臭雞連詩雅快出黎

界外有撚用 角先有壓力

曼聯修仔表示

刷ccccccc

客 第二球

收到風10c完場 各位點睇？

2.5大！

果晚真係經典

波呢c呢

兩隊唔好打邊爐啦吊

g持

主隊一粒邊到夠啊，拿拿聲刷c入波啦
客隊又係，唔刷c點入波追和反cup啊

比個半3我開心下都好啊

cccccccccccccccccccccccccccccc

好撚凍咩？跑啦 底線傳中唔撚識？

同路

屌成班角大黨

下半場2邊齊齊刷

半2全10

客ng係咁跌，3.2買到2.94先買到

GCHI

比個半大嚟啦！！！

3C

正

半3全10

3cccccc

跟手比埋個半4黎睇下先啦

快手4c埋佢啦

4c

即開

好波..比個FIVE 我先

半4全12

刷多7c,入多兩粒啦

法蘭9.5s

大家既反應係同角數成正比架 大聲啲

吹一吹兩波..大家下半繼續集氣

整個半場前連c

半細

但我但半大無左

cccccccccc

驚樓主開唔到POST昨

唯有大C幫補下啦

樓豬d post成日上熱門

下次到你

爆c唔該
訓醒收錢

頂 我個3串4斷左

下半場爆埋佢啦!!!

半場水位同賽前差唔多 中位數一樣
8.5 1.61 2.17
9.5 2.25 1.57

下半入兩球，刷爆10c先好完場

又回到最初的起點

為大家帶來少少福氣

大家加油

聽日返早都要同班手足嗌埋呢半場先訓

聽日考試

gchi
贏大錢派埋比無國界醫生

過關買左 1/1.5 得1球係點玩

呢個要支持

支持

聽日都係返早

條飛注碼得番一半 呢關1倍

點解會咁架

你除4

比個幾 玩成日都抵既

咁咪 2.5x2.65x2.48x2.55

法蘭咁快1：0

輸半輸半再輸半

唔係有3個過咩 輸個幾

1:0 咪停C

贏果3場 乘埋再除4

41？

唔撚係wo 贏2場乘埋再除8

有冇人覺得艾雷恩會反cup

橙

me but唔會買
叫埋8.5今日就收工

刷多5C就CUP到

睇左咁耐 比1.6都抵既

幾點下半

我好似買左9.5

下場連詩雅做特別嘉賓 支持嗎

gchi

好肚餓

聽到上帝叫我買法蘭40波強 即刻買左 要訓了

艾雷恩 下一隊入！！！
反cup！

下半場刷角行動開始!

12.5倍

gogohoho

刷刷刷c

角球將會全面進場

刷角行動2017

佔領corner 正式啟動！

CCCCCCCCCCCCCCCCCC

屌 雪櫃傻撚左

雪櫃壞岩呀
雪唔到野

Cccccc

我一聽廉政行動首音樂再睇埋雪櫃講d野就笑唔停

C呢...無C點有GOAL

出黎啦 連c雅

說好既GIVE ME FIVE呢

ky 法蘭克福9.5S OK?

c呀 刷c都唔識學咩人踢波呀

食撚左個角？

當我盲架？

角球雨

刷c入兩球啦吊

Ching拍爛檔你潛陣水先

真係黑 明明hi到

雪櫃 雪住法蘭9.5s

射撚死個黑哨 食我角屌你

你地學下人地德國仔啦 未過ht都多c過你地呀

食我1C要比返5個我嫁喎

Me and ky 都覺得德國腸9.5

巴打就住射 我地未有下個post

希拉里既手足請自備救生衣

jump我睇s tim

一晚應該推唔晒一個呱

11.5lei?

Cccccccccc

開個8.5比我都好呀

你仲大蛇過ky la

艾雷恩 啪啪啪
艾雷恩 啪啪啪
唔射你 你唔識驚架喎真係 快啲推底啦on9

太大 等跌返落去反而仲有機

半場話你g

謝dr cfu

刷c ar

角呢

0045 2隊超級刷角隊 開8.5 低水 真係比佢鬼到 仲要有即場 希望真係開到神奇中位數 大家唔洗jump

求cccccccc

D C落哂去另一場到

艾肯刷未

6c

不睇了要jump了

兩隊真係超級刷角 見佢平均都6c 兩對都

65分鐘起 每5分鐘1c
補時1c
11cft

角球啊大家叫下啊

Gchi

德腸7c

想死

刷個牙先
一般成年人有32隻牙齒
咁當唔計智慧齒就無左4隻
即係28隻 宜家靜係計一個顎骨就有14隻
當我成日打籃球 踢足球 打泰拳比人打甩左最多4隻
都仲有10隻
而且牙齒有角先咬得爛d食物
咁即係今場都有10隻角

10ccccccccccccccccccc完場

媽 佢痴q左線

刷啦 客隊 唔刷點追平啊

救命呀 雪櫃痴左線呀

沖涼

波po好多人買德甲9.5s

德國jump

死氣沉沉

都係訓

灰機了

原來我上左大船

唔好咁 半7全9 經常出現

咁耐仲係4c

希望有奇蹟10c出現

不要再停c了

放心 盤口無錯 應該神奇中位
今日西鑽同sp同chow 都好熱血

會有奇蹟嗎

德國盃嗰場12/13角 ？

法盃和波好嗎

差唔多時候入多注6.5了

但依家未睇到有希望

會唔會關我咩入貨事呢

我留錢跟樓主盤算

快撚d刷c同入波啦吊

6.5 2.07

真係刷 刷完返黎應該刷多左3隻

5C

天氣回暖咖啦 唔好打咁多邊爐OK?

-4C

-5

無入到6.5

繼續上全力上

快撚d刷c啦hihi

6角

入唔到6.5

6C

-3C

7角

戲本開始了
70分鐘開始刷
75分6c
每5分鐘1c
計埋補時岩岩好10c

連c呀

7C 1:1

遲左幾秒就少左幾百

8角

主隊準備埋位刷C

fake？

8C

未入波

連啦

一口氣

比多隻黎先比你CUP

岩岩6.5@2.17

連多兩角黎

角大只需5分鐘

痴線 秒速8c
-2!

繼續 唔好停

Fake g

不了9.5 10.5都開到
漢堡翻版

打完j多咗咁多c
大家努力

8c

有無咩跳船位

打多次

打飛機都唔會打打下停啦..更何況刷C?

射爆佢啦

繼續打ok?

艾雷恩請入

刷緊牙

一刷就爆左幾c

有C有G..上啊

刷到9c就訓了

想買就連角

How about 11.5

刷多2c啦

入到6.5既手足請報喜

有無垃圾仔份？

法蘭半7

擦到10角吧

做緊fyp 就咁唔聽話
望住你先識多四粒c
我就望撚到你10c

嗚嗚今晚唔洗訓

-2

出力比C

德腸半7

全

6.5 2.27 7.5 2.04 8.5 2.2 1.6 9.5 2.1

半7全9啦

反手買角大

刷完 真係3隻

打多次 介紹套正野你打

上吧，寶貝

快連多2c黎啦

7.5 3.8 8.5 2.72

等唔等到足水

比多1C黎先講野啦

艾快入

繼沖涼巴後有打j巴...辛苦你地為c出力

9角

9C

fake左一球應該冇了

-1c

8.5 cashed

比埋10C黎大家齊齊開心

上啊 刷多個啦

8.5
9.5俾多一角黎

71-77分鐘5角

下次要角就去刷牙 刷之前打返

刷個牙先
一般成年人有32隻牙齒
咁當唔計智慧齒就無左4隻
即係28隻 宜家靜係計一個顎骨就有14隻
當我成日打籃球 踢足球 打泰拳比人打甩左最多＿隻
都仲有＿隻
而且牙齒有角先咬得爛d食物
咁即係今場都有＿隻角

不要消失希望

比下面..十全十美好無

1:1

入了

今次真了！

德國腸唔好黎料啊

拜會cup埋

主隊球員準備好未

兩隊是但入多粒

雖然我得$20買

託

聞到擦角嘅味道了

如果冇fake就1:2了

差1粒..狗狗聲唔好聽

刷爆佢啦

亞冠主w 呀

-1c呀

刷刷刷 刷到牙都爛

Woo，信馬會

吊多一角，入多一球黎

—德甲半七全九祈禱區—
Bu你阿麼 ：聽日多菜小肉

有請 連c雅

有$65.50

客入多粒！角比多個！！

集氣比多C黎
PS:無買

我買左50

香香公主：鬧少d人

集氣俾多c

我都做緊fyp

蔣嘉琦: 黎小啲m

Cccc

開到半7全9聽日全日食菜

C呢..我SEE你唔到喎

刷啦

Fapfapfap

講左唔驚 大家都唔洗驚

比多1c

刷多個

10c

輕鬆10角了

好野..大家齊齊開心

訓得

9.5cashed

11角

冇錢買但開心

唔準 你要睇埋下半唔食菜

10c好波

手足又再一次集氣成功

10.5 cashed

hehe太易賭了

6.5
7.5
8.5

又入遲幾秒

吊多個入球先

yeah 9.5都開到

下場呢

THX KY

主入呀

11c

客入多球！！！

應該4c+8c🤔

幫你叫埋

No goal仲有1.2幾

8.5仲要3.9入

今晚有冇邊場可以投資$60訓醒收錢

是但入，入左2.5大

馬會呢場尋日8.5 1.72 2.00
今日下午12開始受注就一下8.5 1.6 2.19
其實佢應該出錯盤
我估本身應該係9.5 10.5
所以佢一到12:00就大幅跌水
歷來試過4次，連埋呢次，全部開到
不過要開波前唔好再跌就得

Thanks KY

多謝ky
訓先了各位

同ky對左場德腸不出了

連續豬左6注
開始鳩賭系列先

受教

呢個就係99%?

其實好想join你地
但成都追唔到post

歡迎你

法蘭西，給我5分鐘唔好開角住...入埋11.5先來吧

WELCOME BACK

99% is this match
Btw 推走佢

推！！！！！

又袋錢入我袋了

推

Pish

知道kybb

怒漢推車

艾比多粒

別引了，快推

德國腸低c/爆爆爆ccccc唔該

樓主有無開定？

你老母正含家產 一蚊都無買

冇

我估就快要爆啦

無呀 mark定個人開住先

11.5入吧

兩隊快撚入波

難搞啦 主子又出對家

算啦 唔好咁樣 仲有大把波賭

皇so 1刷就入s
Best 12.5s

仆你個術，跌到落1.6

絕殺入波啦好嗎

正 沖涼打左個靚飛機 幾c？

不是西甲嗎

西甲都有場急診跌水

主子出左對家 我比教想要11.5 s

收到

2x1 5k

仆街 推走佢

就黎開半場
寶寶很驚但寶寶不說

又話訓

推

肚餓

13c

你老未肯絕殺未
3x1唔想斷

好似就爆po,應該有排推

打左個飛機就13c

頂實

邊埸99

ky 奧希金斯－1 ok？

樓主之前有啲po未1001 我地簡個用住先？

打少陣啦 13定11啊

兩隊都肯入，今次hihi了

唔好怪佢

要撐下德國腸

可以入住有個po 係搵舊game

12c @4.5 cashed

皇SO 1C

？

過左了

Ys

屌

應該g邊場

咁都得呀

SERIOUS?

Diary 38?

法蘭8c

伊巴開啲po有陣正氣

mola mola

0045 2:1

2:1!

入得一注未足水...

皇蘇對伊巴會大角

屌你老母我個2.5/3

好撚感動

6x1奇蹟開頭關 等我伸買左5x6

客死拉爛拉執兩張黃送埋12碼⋯

法蘭刷得咁快點買呀

冰封8c 45分鐘不是夢

德國腸9c 好停啦

9C了

Which 6 match

2:1
大波cashed

買左11.5bbbb補補飛

13.5 too much?

我條3串4

13.5點睇

想要S

上左大船慘過死

入左就唔好再刷

角大不斷落飛

If has 14.5s I may buy

唔準買 會9c完場

That rubbish bought 9.5s or not??
Not u

咁得少注13.5 trytry

泳守好似連出3場都比人絕殺

9c冰封到完

對唔住 打得太爽

Who?

Real society 9.5s 2.05 10.5s 1.78

ky同某君既恩怨都幾複雜

比次機會 德國腸 停c啦
發動技能卡
停CccccccccC間

好的 齊祈禱
利申 讀佛教小學道教中學

我們在天上的父

留意唔到有無

i don't know i just saw some people said 波po 9.5s is big 🚢

發動技能

法盃都主絕殺啦

冷冷雨
Wo~~~~~~~~

岩岩大波
依加西甲+華西角細
3場跟人大波 貝利保頓史雲

boom

嚇死 睇錯

ky即係星期四都有？

Fake

雪櫃呢？

恰一陣，一陣祖開波再見

決定走聽日0830個堂

同樓主一樣

皇SO 1:0

依到啲人訓十次都未訓到

10c！

昂熱

嚇l死我啦 kybb

.....

記得岩岩696果時有巴打笑佢朋友on9買8x1大波

開左

皇蘇1：0

1c頂30分鐘會有心臟痛還是訓了吧

話說我媽話壞雪櫃（講真 ）
下格全冰
借出黎用用先

我已經放棄了

hi

lm30分鐘後仲係到

一早放棄左

比勒+1 頂到嗎

聽日都830

1030

得番$9.6 表示 請不要消失希望

Real 10c!!!!
Boom
Boom

歐賽爾

係叫佢朋友買

ky

見到個10字都青青地

仲有30分鐘 雪櫃係你出動既時候

Ky唔好玩佢地啦
10c

未

無入12.5S

好似係佢叫佢朋友單頭 佢朋友唔理照8X1

Lm

仁慈的父你聽到我們禱告？

祖記上盤有無同路？

馬會睇社會開細多
3/3.5s 1.65 10分鐘左右wor

今晚亞冠大波日

今晚ky咁夜既

Ky陪我地殺狗會

買少少讓和

但你唔可以跟

Ky 唔變變老姑婆了

我決定唔睇啦 個心頂唔緊

唔緊要..小小地比個20我得

發動技能 停CccccccccccccC間

小注玩下2.5s 2.48

10c bomb

停住時間同c

停
c
間

爆左啦wo

898

13.5s得1.64

🤦🏼‍♀️刷爆佢啊

咪比佢停

我係黎叫雪櫃冰封既

有冇人聽日留啲冷飯菜汁比我？

你又買角細

岩岩我場角無賺到咩

突然轉呔

一齊去汁m記啲二手薯條

天父爸爸

我都要跟了去邊到執

大家聽我講 聽日有場超重心

放心12c一定有但唔知係唔係呢場呢

執你三手ok?

社會入多垃就good fit laaa

Can me 奶you 腳？

呢個時間應該冇 等聽日

果場都未有耐開

Ifc? 食飽飽望下ol 一齊針

嚇撚死人咩

12.5s 2.35有吸引

咪啦

刷多隻比我入13.5s啦

玩厭me 就丟低me

13claa

有啊 贏左個啲去左依場

Ching ho ball

好眼訓 real so 無機會入貨

Anyway 多謝cfu and ky

社會落到5.5考慮入大
中場開5.5就skip

你咁講我想針了

比勒似第二球

點解係你

點解 我個角細都爆左

我都想

你自己隊爆自己嫁

99％上車allin
佛山東方龍獅vs川崎前鋒
上盤[-2.5/3]
成本：身家＋澳門船飛
咪話唔益大家

1:1 eibar

買唔到

真社會1:1

Fml

點解你地個個都覺得強隊贏波就無c 咁咪比馬會cup囉

得60點睇？

伊巴上呀買左半和！

仲上？

買左半和仲上 留力啦

大煲

嘟八達通返大陸 用60蚊買

real so

佢騎緊隻緊叫伊巴

半客

自膠 買左半客

皇SO

皇蘇

法蘭西你冰撚完角未

德國腸有11.5喇

不了 買左細
今場大家都係西甲中游 唔好爭啦！打和！

最後15分鐘5cccccccccccc

No way,, 重心注today

呢場打和！！

不了

有聲

我買左大

愛人Kayan 希望燈到比你

皇蘇3:1 大家都有獎品

仲有祖記

你老虎

好

What

屌今日先見到

直播巴買祖盤?單頭定跟左樓主

亞冠全大 西甲又似開大 今晚啲英甲會唔會全大

Lm
又要豬錢了

皇x祖盤，跟樓主

買左$10 皇叔3:1
訓了

差唔多訓了 多謝大家

法果場似會有第二粒

法蘭 CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

Suggest you 唔好買祖 一係買2:0 波強

岩岩見到個post就要訓

祖買9.5

對了

咁惡

皇so 4c

冰封角！！！

9.5s頂實

法蘭 CCCCCCCCCCCC

戈土

法蘭西針

Sorry for hearing this

法蘭西波

今日dr cfu 太旺了

Me 一早話對左愛人
但無買

法蘭西極速爆9.5s停c

cfu祖大波得嗎

德盃即派,法盃仲未派既

最好唔好 蛆出哂名閪 除非比人入1粒先 唔係都唔好買

角大了

派了

社會會下半場48mins 60mins 入波 3-1完場 7c

我都覺社會會開3:1

多仔果場取消好似

點解冇左22 同26場

好似真係未

Me 9.5 10.5

E巴 rc

去買老麥

好肚餓，瞓了

睇祖記

頭打錯野
岩山又覆錯post

屌又黎

皇蘇都紅埋

On9皇蘇

皇蘇紅兩張

1張only

睇錯，紅左個前鋒

2:1

繼續

薯條新鮮出爐.正

深夜咪⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀⼁⼁

圖呢

刷夠1x角
皇蘇入多粒
完場

一講薯條又諗起薯條巴

肚餓

伊巴5黃

社會8.5
祖9.5

白禮頓1：0
有冇同路

依隊西波對另一隊西波 唔敢買

最尾無要到 good luck

角不了

社會-2c
祖-8c

對哂

Juve 2c

今日妟就係咪有巴打話派...想問下抽左未

好似抽左,唔係好記得

邊個post請問

就訓，搵cap張中場賠率留底thanks

抽左派埋好似係

上兩個啦

儘cap

好似係法改

其實我新手玩無耐但豬左7k
有時又追唔切post
想走了

皇蘇8c

差1c

社會入多球好不

角呀角 頂住呀

好！

不能同意更多

皇 家 goal cc 達

9.5s 守住！

冇問題

cccc

快goal

開全格ok?

ok！

想 但係唔好有c

2：2

2:2 jump了

原來係全格客

抵啦 無角

Jump

媽啊好on9

好睇補返注9倍ng

祖記0:1

派me

句抵啦有達哥把聲

社會個龍

有諗過補和

$50就夠

派我

祖0:1

留意返，今日冇保方

3x4要爆炸了 瞓算

今朝俾chow陷害
家陣仲追緊數

屌痴撚線法蘭果場真係9.5輸10角

多一假都無

等深夜人小小貼下飛先

祖8.5

不了s

斷左關了我中曬我都想派

☹️

me $2 left

咁祖 入球大

求中

希望祖ng+大波

中左可否派me

法蘭克福真係 爆一個

中曬派5%是一定的

但爆了法蘭果場

祖記 波爾多 華倫同路
集氣巴打

我買10蚊炸

華西咪撚刷角ok？

祝福大家！

無咩信心嘅波爾多半就8角了

信心嘅華西15分鐘就3角

華西頂到嘅

Penalty 1-1

馬拉加比角啦屌

叫完即刻3角

馬拉加半9半12啦

都幾多巴打用cmhk

貪平，其實想轉好耐，但佢自動同我續鳩咗

星期日死network搞到我蕩失路

早啲轉脫離地獄

華倫4c

諗緊轉hkbn 但係唔知咩質素

蛆7.5足水未

2.04。但唔似開到

jump 華西果場原來睇錯左啲野

啲人話都不弱

講完5c

Juventus goal 2-1

入少少玩下

仆街 feel 到3-1 然後大停c

屌你斜恩咁都入到

開始打邊爐

睇錯啲咩

3-1

3：1

4角

12碼

可以買no goal 了

連拿個出迎出得柒 純粹搏唔吹

救命 好靚仔

識野

咩名

不過好𡃁仔 唔知大個有無咸爺貢型

拿玻里三連c

祖記

Paulo Dybala

竟然10c到，真係奇蹟⋯

吹奏

只能說一日未完場都唔好放棄希望

我果兩條單頂買大左

鴨巴甸單邊刷17c都入唔到波係咩玩法

我果條係串1

你聽日唔洗返工返學咩

華西半場

我華西s同馬拉加重手過平時小小

希望馬拉加半3全19可以重現啦

Juv 8.5 2.02 gel

賣料嗎

想買了

dayoff

不了 me 跟you

你華西同馬拉睇咩

華西10.5 s左

馬拉加 me 同ky睇角大

皇家追返球馬拉加要擦角了

10.5s 11.5s

多果場原來冇咗

G持

快啲擦啦on9加

快d刷啦 華西

屌你老母

C你老母 頂撚實

5角

連c啦馬拉加

小心叫左隊

我唔要見到佢封盤

贏左派me ok

其實馬拉糕唔洗嗌 食撚硬的

10$ok

未cash都唔好咁老定呀c fu

今場華西馬拉比平時買大注左

Me mo 買 馬拉糕 但係今日我咁多場入面最有信心

最有信心

但無買

係咩玩法

Me heart water

岩岩整野 一醒起已經開左波了

跟

大學可能有變 唔好買住

有比卡超同大學買喎 一陣買埋佢先

比多4角啦臭閪加

大學個盤口同華西一樣 驚就驚佢今場開到10.5

屌....皇蘇臨完場俾人追平...

樓豬咁早又起左身啦

我買左9.5s

臭閪加今場唔擦角嘅

真係唔洗嗌 一陣華西嬲嬲豬

一講就嬲了

可唔可以比啲力我

有咩嬲嬲豬

屌十角

仆街了 華西10c

1:2 皇加

又要平安鐘

華西不要再c了

補唔補 11.5大好

唔補了 me 都唔想輸

緊隨c fu 步伐

加油 冰封就得了

臭閪加你唔擦角真係會輸架

冰封

咪撚搞鳩我個華西

Stop!

愛我請比我贏

角球不了

大家握下手咪算 打下排球都唔錯

驚驚豬左你

排球大家都岩玩 無謂跑去開角球

角球是邪惡的

臭閪加落後唔擦角

我係到睇緊啲咩呀

請你別刷角

雷加RC

比多三角呀馬拉加

咁就含撚了 爆硬

求馬拉加比角

華西我愛你 wucfu 支持你

Me is for Valencia

馬拉加快啲比多三角戒食馬拉糕一年呀

別要角

Cccccccccccccccc

冰！封！之！術！

比多兩角呀

求你比多隻

10角

西亞西亞西亞

比多一隻開11好嗎

再比多隻

唔好撚搞9我嗌

啦

隻角唔好跌落邊呀屌你老母

上呀

不要搞9me

就達陣 please

練下個心臟仔啦

屌你咪撚角